唔好ff班狗見到民意唔係自己嗰邊會放軟

可能頭三日會有啲怯，心情有啲失落，又驚政府真係清算佢地
但過咗幾日，消化咗件事，政府建制又開聲撐佢地，班狗咪故復萌態囉
根本佢地已經無咗人性，覺得自己係可以打橫行
唔好話六成民意啦，你九成九民意佢地都唔驚啦

大家可唔可以應承我，唔好只係佢地著套suit先屌9佢地，我地要全面係日常生活孤立佢地，甚至屌9佢地
ig有add狗嘅，麻煩即刻block ，親戚有狗嘅即刻以後唔同佢講一句嘢
黃店唔該表明唔會做狗生意
見到一隊狗係鬧市嘅對面馬路嘅，咪大大聲屌9佢囉
路過警車、交通警，遠距離屌完就走，無人知係你
要全方位杯葛班仆街先得㗎

無ff, 無期望

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！